
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La politique exprimée dans ce document s ' analyse en un déplacement de la ceinture verte vers l ' extérieur , qui aboutit à une extension de sa superficie totale , mais aussi à un accroissement de la distance entre le centre de Londres et la partie la plus proche de cette zone de verdure .
Entity Name (Type) :: Londres (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La politique exprimée dans ce document s ' analyse en un déplacement de la ceinture verte vers l ' extérieur , qui aboutit à une extension de sa superficie totale , mais aussi à un accroissement de la distance entre le centre de Londres et la partie la plus proche de cette zone de verdure .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La politique exprimée dans ce document s ' analyse en un déplacement de la ceinture verte vers l ' extérieur , qui aboutit à une extension de sa superficie totale , mais aussi à un accroissement de la distance entre le centre de Londres et la partie la plus proche de cette zone de verdure .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La politique exprimée dans ce document s ' analyse en un déplacement de la ceinture verte vers l ' extérieur , qui aboutit à une extension de sa superficie totale , mais aussi à un accroissement de la distance entre le centre de Londres et la partie la plus proche de cette zone de verdure .
No features found.

